如果做左美食獵人, 你套全套餐單會係咩

紅燒兔仔頭
冚家炸田鼠
仲有牛歡喜

淨係諗到處女結衣閪水多士

頭盤-魚蛋燒賣拼盤

湯-蕃茄薯仔湯

肉料理-豆腐火腩

魚料理-栗米班腩

甜品-腐竹雞蛋糖水

好普通但配搭埋好吸引

女
女
女
女
女
女
女

雞翼魚蛋湯